‎[罪大滔天] Sony Xperia 討論區 (63) - 索尼大法好

Xperia 5 II
官方價同$6299冇分別

Xperia 1 II
限量鏡湖綠12GB Ram版好快到港

Xperia Pro
終於出咗Spec但係未有售賣時間（香港大機會冇份）

Xperia 1 III
Coming Soon

Android 11 Update
AOSP Build已出

檢查更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

為何索尼罪大滔天 ?

Last Update: 2020-10-20

== 5 II 更新 ==

58.0.A.10.3 (第一版)

== 1 II 更新 (國外版本 58.0.A.3.194 - 10月) ==

58.0.A.3.194 (10月版本) - 2020年10月20日
更新內容: 3HK、SmarTone收得返VoLTE同WiFi Calling

58.0.A.3.170 (9月版本) - 2020年10月1日
更新內容: -

58.0.A.3.132 (8月版本) - 2020年9月15日
更新內容: 效能提升、HDR改善

58.0.A.3.88 (7月版本) - 2020年8月3日
更新內容: 新增RAW格式輸出、前鏡視訊改善

58.0.A.3.39 (6月版本第二版) - 2020年6月29日
更新內容: 通訊改善

== 1/5 更新 (國外版本 55.1.A.9.127 - 10月) ==

55.1.A.9.101 (9月版本) - 2020年10月1日

55.1.A.9.21 (6月版本) - 2020年7月17日

== XZ2/3 更新 (國外版本 52.1.A.3.92 - 9月) ==

52.1.A.3.92 (9月版本) - 2020年10月8日

52.1.A.3.49 (7月版本) - 2020年8月11日

----------------------------------

鼓勵大家一同向Sony HK跟進！

回帶
POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

POST 15

POST 16

POST 17

POST 18

POST 19

POST 20

POST 21

POST 22

POST 23

POST 24

POST 25

POST 26

POST 27

POST 29

POST 30

POST 31

POST 33

POST 34

POST 35

POST 36

POST 37

POST 38

POST 39

POST 42

POST 43

POST 44

POST 45

POST 46

POST 49

POST 50

POST 51

POST 52

POST 53

POST 54

POST 55

POST 56

POST 57

POST 58

POST 59

POST 60

POST 61

POST 62

新機檢查
1. Check清楚IMEI
2. 邊框隙縫四邊前後
3. ‎指紋有否歪
4. ‎前後鏡有否花痕
5. ‎前後鏡有否移位
6. ‎機身有否彎
7. ‎機身有否花痕
8. ‎屏幕有否死點
9. ‎屏幕有否漏光四邊上下左右
10. ‎耳機插口是否運作正常
11. ‎診斷mode測試、支援App嘅Xperia測試是否全部通過
12. ‎ *#*#7378423#*#* Factory Test
13. 機側、機背有冇甩漆
14. 鏡頭成像有冇偏色

要12月先有
SONY HK唔生性嘅話出年都唔知有冇

lm

美國重未有
就嚟等唔切。可能走去買三叔Galaxy S10 Plus算。

12月4唔係咩

係，但我用緊部後備電話虧到冇朋友。
慢、熱、斷線、hang機、reboot乜都齊。
網上又揾唔到臺灣版肯寄美國

我見到ebay有港版同EU版肯寄美國。
其實係咪全部冇分別？

單sim vs 雙sim

想請教下有咩software同app可以完全搬所有setting同data去Xperia 5ii? 謝謝各位.

Xperia Transfer 2 + Google Drive Backup

Whatsapp除外

各位User見到Bug除咗可以係到呻之外
其實係Reddit po埋都可能有用
因為某日本網好鍾意ref Reddit啲thread

Thanks. 不過我嘗試用transfer2, wifi方式又detdct唔到舊機, cable轉資料速度又慢, 轉完d資料又搬晒去同一個folder.

笑話評測又來料
ps本身都只係得90幾分

過百分嘅結果

重點係部機已經係舊年機，個review都係舊年做

龍門又你搬

咦 今朝部Xperia 1 收到通知話Google系統更新既?
有冇巴打知咩黎

Google Play更新？

我冇睇清......淨係較左凌晨1點UPDATE跟住就搵唔番

1 II 係Google Play更新

OHHHHH 仲以為有system update

1ii同1兩部機嚟喎搞清楚

有無用緊xperia 1 ii / 5ii嘅巴絲可以講下用後感？
用緊iphone8plus諗緊轉唔轉會好

我等1iii

你屋企好多apple 產品，或者你apple store消費咗好多嘅話，咁唔建議你轉an機咯

5ii仲有冇贈品？

換啦
係時候捨棄 apple

Apple Business Model

Like a jail

惡魔套仲要等多一星期
舊機又打柴,好彩臨終前
俾我過晒D資料
依家用SONY套+垃圾MON貼
帶出街用,暫時感覺係輕好多
但D字細粒咗,顏色有時鮮到要時間適應下

畫面字型大細可以校

想買5 ii
但係好似無白色?

冇

我都係訂咗devilcase，等到咗先開始用x5ii
不過我見rasta banana都出咗透明殼，諗緊好冇訂多個

你地台灣官網訂定香港代理？

1ii新版本嘅滑動解鎖好似正常返 拉少少已經ok

5II電比我想像中/睇REVIEW短

係咩，用左一星期既我，覺得部機已經好勁
不過我自己會不時玩電話會需要叉一次咁
你如果有用其他蘋果野做配套既就用返蘋果啦，你轉左會唔慣

devilcase嘅mon貼質素如何?
佢full screen mon 貼會唔會遮到mon左右兩邊，睇嘅嘢少咗?
同埋機面玻璃邊位應該會有少少curve，塊mon貼會唔會cover唔到，有白邊同埋入到塵?

何解

1iii會唔會有120hz mon?

5II都有啦

還好 但前鏡頭冇開孔易散光

我 on screen 6 個鐘，仲有35% 電

應該8，9 個鐘走唔甩

求5II mon 貼推介

都係要拉到上中間先得喎

有冇人試過轉唔到mode

香港代理，冇特登計差幾錢
不過仲等緊佢出貨

硬件紙面數據有5k 60/2k 120

搞好嚿電先得唔得

reboot
有app作怪 (大機率netflix)

快速輕拉佢會自己推上去

triskin

好貴喎

換一次頂你換十幾廿次

5ii 個長焦質素點? 想買

全mon 貼，怕個殼會頂起

devilcase嘅厚度都ok

5ii ？
zxs你都忍到三年 都幾忍得

咪同xperia1m2一樣廢廢地
只有日拍可用，成日會走焦

官網訂表示都未撚出貨

我投1ii一票

1/3.4吋 係咁上下

長焦廢，26mm 唔錯

上網睇評測既相又唔錯。。。。。

日拍應該好d,. 一唔夠光就

睇返我上面post reddit個thread
其實Sony啲夜拍好撚清

夜拍人像好似唔係好掂
夜景ok

認真lol?

如果你係話reddit個兩張,
佢用自拍鏡嚟影梗係垃圾
主鏡定遠攝鏡唔係咁

講緊自己嘅體驗 用普通相機
冇睇reddit啲相
亦唔係講緊photo pro

竟然！？
我覺得影人像夜拍好撚清

清 冇話唔清
都夠光添

問題係邊？

對焦廢到呢

個個都等緊出貨，我都係

香港devilcase嗰價同台灣好似差咁遠
塊mon貼貴咁多，個殻就差唔多

所以我通常都係官方直接訂夠$1300nt免運費

又話好咗

殼加套1020 台幣唔夠數

幫屋企人/朋友買埋囉
又唔係淨係得Sony

罪大又沉po

廢既好左都係廢

點廢法

你地講到咁, 仲諗住聽日去出機

自己試囉
相機又唔係試唔到
睇埋youtube review都得

長焦係廢
24,16都冇野

出年有幾多粒鏡頭？聽講5粒

***fix咗lu，啲人唔跳船lu

lm繼續有下次
反正今次已經唔係第一次

5粒咁多

計埋輔助鏡

買***啦
呢道d索粉都係咁講

大機冇120hz 入唔到索

十個「索粉」一個真

未必有

計哂前後 x1m2 已經有

原來咁樣計，以為淨係計背面。

有個明顯鍾意踩sony
成日叫人買三星添

我係講緊背

你有冇an11啲料

想問下有冇人一樣情況
WhatsApp同人語音通話嗰陣
只要我一閂芒
就會斷線
搞到我要長期著芒先可以同人傾偈

點解要閂芒？

我唔係錄音嗰啲
係好似打電話嗰種

我1ii正常，無論自己熄定手動熄

想問下 Xperia 1 lll 大概幾時出呀？
嚟緊出嗰部綠色 會唔會有特價呢？

2月發佈
4月尾至6月中內賣街

綠色嗰部會唔會有特價呢？
同埋點解我發覺依家啲電訊商好似 好多間都冇做sony？
同埋佢個鏡頭位係咪好易甩色呢？
我用緊xperia 1 已經有用保護套都甩色

綠色嗰部限量版應該十一月先有

同一個條件下5II比1II多13%電量

60hz ?

其實想問依家出xperia 1 ll邊度最平？
衛訊係咪最平呢？

Sony store個tradein價西到
上年既Sony機都勁西, 仲要check機再扣

120

會唔會都係7999呢

係咪其實依家喺衛訊出機係最抵呢？

一定係衛信

其實依家出 Xperia 1 ll 大概幾多錢呢？
用匯豐信用卡係咪有回贈？ 回贈之後仲可唔可以分期呢？ 仲有聽你哋講話有得trade in， xz2仲會唔會收呢？

你去衛信問啦
HSBC個promote要登記同埋好似去到月尾

最衰依家好想要綠色嗰部

部 Xperia 5 ii 真係算長氣

7499
trade in 最少有520 （攞現金）
HSBC 要買夠7500 就回500, 可以加買條最平usb 線49
7499-520-500+49

大約係咁

唔該曬師兄！
希望綠色嗰部特別版出嗰陣時可以平啲啦

HSBC 好似做到月尾炸

我都等緊佢出綠色跟住其他色減價，到時又做完HSBC...

1ii得$500

今日入左5ii

你唔鍾意隻新顏色？

唔該曬師兄！
想問下大家部xperia 1應該可以回收到幾多錢？

上星期問2850

咁好價

揾唔到銀灰，可能轉買藍色。

都冇出

臺灣版有
有個ebay賣家放左上網。好快冇晒。

香港買返港版啦

我喺美國

5 II 同 1 II 係咪同一相機？

cmos一樣差個tof

通常話你花左，跟住減500

amazon jp已經有5ii case上架
不過似乎唔送去香港

出面一部iPhone十鳩幾廿個帖
連登果然多先達佬

5ii 亮度有冇得再增加 成日覺得好暗

自動亮度定手動

暫時手動 一定要自動夠光？

自動max 500nits 手動max 394nits

唔怪得暗過xz2咁多

有無人可以share多次xperiq個keyboard同album

得中文keyboard？有無日文？

即係要set自動先至可以最光

5 ii 原生個keyboard點set手寫？

買咗無耐已經跌過兩次機靠塊貼頂住...

gboard?

amazon jp有冇5ii賣？

yes
而且佢要學習
所以頭一兩個星期要有啲耐性
之後就好好

呢個冇睇

師兄要用case

5 ii netflix問題係咪仲未解決到？

真係好鍾意部綠色， 依家諗到痴曬線

...真係唔等1III?

我其實冇追電話， 之前一路仲用緊XZ1， 啱啱二手入咗部xperia 1， 不過自己真係好鍾意綠色， 尤其係佢啱啱出嗰隻綠色， 所以我諗我應該會買

x1ii個新fw vpn+wifi有冇人有事

啱啱好似google到個新方法裝新啲版本嘅app
好似可以用split apks installer (SAI)去裝
我原本裝唔到xperia最新ver個日文keyboard，用咗就裝到
不過我無試其他app

可唔可以叫佢俾兩個膠袋TOTAL 加多1蚊就夠7500?

裝完可以del咗個split佢
我都係啱啱試，del完reboot好似都無咩嘢正常用到
全靠日本仔用唔慣gboard

我鍾意gboard
打開速成

可

到時再換

係喎咁樣都得喎

我諗啱啱出一定好貴！
但佢又話限量版， 遲咗買我又驚冇

用慣粵語嗰個，因為可以下拉打英文

首先要大家都有興趣...

長撳都得?

我見呢度好多師兄都話鍾意

本身有1II/5II點會再買
我就等1III

得，但係好慢
同埋用得多日文keyboard覺得下拉方便啲

都係

可能有一班好似我呢啲未入貨嘅用家買
話時話大家知唔知新出嘅價錢幾多？

想問下大家已經買咗 xperia 1 Xperia 1 llXperia 5ll， 個鏡頭位突出嚟嗰個金屬邊係咪好易甩色？

隻綠色你都係等到有demo機你望過先決定好啲 呢隻綠就同隻紫一樣 唔同角度隻色就變嗰種效果 而且12GB版多數幾肯定貴過8GB版 台灣都公佈咗價錢
我建議睇定啲先

唔該曬師兄！
想問下師兄用呢個系列嘅手機鏡頭位金屬邊係咪好易花？
我已經用保護套xperia 1金屬邊都甩色

鏡頭位凸出嚟嘅邊 我摸落唔似金屬似膠邊 如果擔心甩色，不如擔1ii白同紫機框邊會甩色易中過鏡頭框邊甩

唔知5ii會唔會又甩

我所知只係呢個位， 我一買部機已經有用機套， 平時放喺褲袋冇跌過落地， 而家已經甩曬色， 請問咁樣係咪正常呢？

有冇用酒精？

冇呀
如果咁樣二手衛訊仲收唔收呢？

1ii鏡頭位凸起部份有兩層 最高近玻璃面嗰一層我手摸唔多似金屬

但我好難評論你嗰部X1？點解會有咁樣嘅甩漆情況 不過10月30日前買仲係送原廠唔包邊嘅保護套，因為套厚相機位特別覺得保護力強

想放二手都好難
唔知衛訊會唔會收？

如果你話衛訊trade in減7/500 咁佢乜野舊機都會收 都會減嗰7/500 但你個佢會唔會睇到而扣錢 到時trade in驗屍先會知吧

唔知5ii 會唔會有特別色出
隻灰又無...哩3隻色都一般

強國1ii 12gb ram變左8gb ram
買綠色機既巴絲記住check埋ram係咪12gb

係咪被人攞部其他色既機噴過綠色呀

強國版全部色都係12gb ram
應該唔關事

軟件bug姐

用埋其他app check都軟件bug
幫唔落sony啦呢獲

點睇佢重開機又變12

提下巴絲check機check多樣野姐
我又唔喺強國 冇得買部試下
一時12gb 一時8gb 都有問題啦
又唔係賣得平
仲要遲出過其他地方咁多
護主都唔係咁護

sony軟件出事唔係第一日喇

如果用WhatsApp影相 一定會變左係21：9？同埋畫質好似會麻麻地

呢類相機影相係咁，有陣時會假中焦模糊咗，有時會冇事，建議用返原生先啦

咩事都冇

Xperia 1都係收五百？

只要你係trade in 舊機係乜狀況都先減$500(1ii) 5ii就減$700 你舊要嚟trade走部機幾舊幾唔得都可以trade不過呢個優惠唔知做到幾時 真係落佢哋門市問咗先為準 而我都用呢個優惠買斬咗部1ii
上面之前有巴絲都對你解釋過 以1ii 8G版為例 $7499 Trade in的話先減$500 再驗過你用嚟trade走嘅舊機個最終回收價就係你最後買1ii個價錢

不過之前呢度好多人謂信減$500減$700嘅數係另外回饋現金 但我買機過程嗰間又唔係咁樣做 計好晒數張單照扣番個實數

最後就唔知胃信做呢個Sony機promo做到幾時 不過你話想買1ii 的話 我意見係最遲等到12月聖誕期有乜贈品同價惠價 遲過12月 1ii就唔推介人買啦 等半年後1iii好過

多謝師兄咁詳細解釋！
我自己目標係嗰部綠色， 佢話係限量版， 會唔會好快賣曬呢？

12G版抵唔抵買又係一個話題 睇埋香港定價 我都覺得唔會平 咁啲大鋪又有乜優惠玩法都未知…
不過最緊要有demo機之後親自落去睇隻色like唔like在先啦

出咗定價？？？

臺灣出咗兌番=港紙9千尾

希望香港買大包都係7999 就好啦

台灣貴普通版1000twd呀on9

過萬啊

台灣普通版1ii 35990 香港賣7999
限定版 36990 香港點計都唔會賣超過9千

請教一下各位，用緊10plus就快打柴(電快用完＆個mon觸感遲緩手寫入字困難)，個人對影相無要求，純粹聽歌玩下入樽同ｄ足球game,有無邊部中階機可以用得下？

6月當時我都仲有印象臺灣賣9千幾

Sony區問中階機 今年Sony我就無推薦

中階機唔好買sony
可考慮*** m51/a71/pixel 4a等等

三星仲有送中手尾 pixel又得水貨又無VoLTE(呢個時間年冇用5G Plan就要計較VoLTE) 不如買Nokia8.3做中階好過 好似話最平唔駛$4000

點解要中階

sony高階以下都係電子垃圾
我係sonyfanboy都係咁話

希望嚟緊嘅平機Sony有誠意啲啦

如果佢出S765＋6GB RAM＋128GB ROM (UFS) 我當佢贏

10 II 唔好咩？如果唔打機應該夠用掛？
$2600 有防水

S775 8gb ram

4g RAM 真係需要貴咁多？

一件Product嘅價值唔止呢樣嘅

仲有邊方面貴呢？
老實講我唔係鍾意佢12gb ram， 我係鍾意佢隻顏色

但係佢送耳機喎， 咁即係其實等於普通機價錢

有冇sony內幕知道會係幾多錢呀？

顏色
限量
SONY

佢都唔care你買唔買

點解唔care你買唔買呢？

點解care

如果唔係佢哋蝕錢㗎喇喎

其實想問下xperia 4K mon同FHD mon 相差遠唔遠喇？

我諗可能分分鐘量產好少 泰國廠房自己㗎嘛 定製幾萬部賣完就算就得 唔會點蝕 呢兩年嚟 Sony不嬲都係講緊成本控制咋嘛

想問下依家xperia 5 ll最平係幾多錢呀？
衛訊trade in可唔可以分期？

之前爬文見到$6299啊嘛 衛訊你入舖頭問咪得囉 周圍都有

6299係未計trade in？

咁你部機值幾錢會浮動㗎嘛

唔該曬，呢層當然明白
想只係問清楚個價錢

冇比較咪冇傷害

真係忍唔住部機鏡頭嗰度花咗嘅部分 或者呢兩日去出部xperia 5 ll
不過其實自己鍾意部綠色xperia 1 II， 所以真係 好惆悵😣

我依家用緊xperia 1覺得好正， 係驚出咗xperia 5 ll會覺得差咗

咁還好嘅
120Hz補償到

版主你收唔收到內幕消息部新機幾多錢？

咁即係其實邊部螢幕好啲呢？

你如果著中睇片嘅話
我都係勸你唔好買5ii
畫質絕對同1ii有一段
唔少嘅距離

問所巴

請問係邊位？

但又話120Hz有好大分別？

睇片嘅話120Hz唔會影響到啲咩

兩部個mon質素真係相差咁遠？

我覺得還好
但1ii效果好啲

師兄你用緊邊部？
我想問你應該問邊個拎內幕消息？
因為我真係好心急想買色嗰部xperia 1 ll

我用緊1ii
我冇內幕消息

你頭先提起嗰位師兄係邊位？
可唔可以幫我問下佢

佢有料會係到爆

希望佢快啲出現

所巴d料都係睇Zackbuks
不過勝在唔洗上微博就睇到 我覺得幾好

Zackbuks 啲料已經無以前咁爆，除非泰國有一位泰國Zackbuks去爆料

btw我係咪block左d咩人
點解成日有人reply我但睇唔到

我知佢睇另一個

5ii好撚正

係咪佢
強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

印象中我好似有block佢
同埋d五毛/假膠/貼gay佬圖既人
呢個po好多reply我都睇唔到
係完全封鎖左

number?

係佢
𨶙狗藍們

點解你地仲會應佢

我未block

真係？
如果有綠色就好啦

你咁樣做連登仔會好辛苦

垃圾

點解唔問間鋪走入黎呢到問
你當呢度啲人喺衛訊做呀

其實我一心諗住等部綠色xperia 1 ll！
不過我見呢度啲巴打好似大部分都喺衛訊出機， 所以先問下大家

我唔係睇z狗

Agger
想買就入鋪試機+問價
買之前最好知sony某d功能係冇
eg scroll screen capture / screen recording
唔好買完又屌冇呢樣果樣

都係睇微博啦 你貼d料我微博都見過
起碼上年X1係咁
我之後都冇上微博啦

你當宜家sony機同pixel一樣連問都可以慳番

話時話有冇巴打做衛訊或者喺sony做

話時話樓主點解好似越嚟越少電訊商有sony電話嘅？

冇錢賺掛唔清楚

特登搵番你條友黎unblock
睇下又發表d咩偉論
未見過有人咁無恥 入黎d討論post單單打打踩d brand
要影相算法靚 個rom原生夠乾淨咪pixel
要an機top spec 多野玩 贈品多咪***
要設計靚 影相拍片玩m mode咪sony
三個牌子都唔同客户群 主打既賣點又唔同
都係睇番個人需要而揀番買咩牌子姐
你洗唔洗成個怨婦咁日日留言狙擊sony?

係架 pixel 5 5g賣5千幾 用765 中階u rom又得128gb 仲冇得插卡
sony賣得唔平 規格又差*** dd 但起碼sony冇360事件 114事件 hao123事件

都係果句 睇番個人需要 同每個牌子既賣點揀機
入黎討論po都係睇用家既用後感同意見 而唔係睇你條垃圾喺道鳩up
講完

隻藍色好正。

真係？

你爬晒我係Sony區啲po未？你認真睇晒我大多數留言自己決定對我嘅觀感同想法
你係人哋個講我嘅po只會見到有利於佢哋而見到嘅一少部份截錄內容 而且留意番，講開反我嘅來來去去都係嗰幾個連登仔，假若試去問其他連登仔對我觀感點？多數按照嗰啲po內容去講我…

去咩討論區都好 最好保持個人嘅獨立思考啦

我長期睇呢道d post wo
會唔知你咩料？
咩牌子都踩一餐 唔知為咩
我講既野又唔直接回應 擺明都知自己理虧
唔洗拎咩「獨立思考」黎扮到自己講野好有point

我講野係咪咁難明？
打個比喻 食飯揀餐廳
茶記食粉麵飯
快餐店食漢堡包薯條
酒店食海鮮/鮑參翅肚
你想食d咩 咪去揀咩餐廳
例如有d人想食粉麵飯 唔通叫佢地去快餐店？
你估m記真係有牛河賣咩？
我就以事論事 直接開宗名義講 m記冇牛河賣架 要牛河就去茶記
你就講成「一樣連問都可以慳番」
自己諗下道理喺邊個道
唔再回應 自便

你對我啲回應明眼人都知係對我有先入為主

如果你真係有爬文，你回應果位巴其實係有部Sony X1

希望你以後先全面啲睇得幾多得幾在先 再對某事某人定下個人觀感啦

仲有我發現網上係香港無論邊度仲好多人見到當某些人講咗一件事 佢哋可能未聽過 而唔係先詢問清楚對方所講所謂何事之下就先質疑回應對方所講嘅事就一定係佢自己既定認知範圍下嘅「鳩up」咁其實邊一方有問題在先呢？

入得嚟討論區就先用開放態度去面對不同新意見新觀點 而唔係覺得因為自己常註某度就可以用霸地盤心態去排斥新觀點同意見…

youtube拍拆機片嗰部放左上ebay

仲要咁嘅價

咁嘅價有冇水魚去買

點會冇

真係好心急想知道綠色佈xperia 1 2ll賣幾多錢呀

你自己原本用緊咩型號？

我估< $8000

Xperia 1

你估會唔會好好買呢？

都係個句
會買Sony嘅一早買咗1ii同5ii

我估7999
食返原版個價

今次竟然buy你

但係呢隻新顏色咁正， 會唔會吸引一班新用家呢？ 我驚佢限量幾百部好快賣曬！ 先買又唔捨得咁貴， 遲買又驚冇得買， 真係好苦惱呀

香港好多盲追samsung同iPhone嘅人
好難

放心 Sony 真係好小眾

新出一定冇特價又太貴， 遲買又驚佢賣曬

我驚好多原本嘅師兄trade咗部機換呢部

唔好信咩限量
全部都係marketing既技巧
某d耳機限量 但賣極仲有 最後仲係咁減價

尤其係sony 年年買機送贈品都話限量
咪又係送極都有

反而建議你去鋪頭睇睇部機真身
睇d片唔係sony官方圖咁深綠色

我希望佢都係7999就好啦

有冇師兄可以早啲報料呀

我
iphone

上年部X1好似依家都未落架
賣晒就肯定唔會，不過你睇聖誕新年送多幾多贈品同巴你好似話要做分期供，真係好到時落幾間大鋪問邊間有你手上啲卡做到免息分期先知

唔係新出多啲贈品咩？

有前例，加大鋪贈品慣例
不過就真係急唔嚟，網上問最多都建議等有demo機自己落去望清楚問鋪問先決定到

呢點當然明白！
我自己本身都唔係追開手機嘅人！
我用xperia 1 之前係用xz1
不過今次呢部 綠色Xperia1 ll真係合正我嘅心水
依家真係可以話瞓唔安食唔落

當大家嘅General功能都咁上下嘅時候
只有外型好嘅手機先夠吸引

買啦ching

我係諗住買呀， 就係依家未有得賣所以行安食唔落

但其實對我嚟講用八千蚊或以上買部電話真係好痴線

有咩問題

咁痴線
老實講軟件上除咗Photo Pro都冇咩新功能係好吸引
續航好1少少啦
半至一個鐘

我就係鍾意個顏色， 同埋我部xperia 1唔知點解個鏡頭位花咗， 題外話有冇地方可以補救

我真係未試過囉！
我用咁多部電話未試過多過3000蚊買

我都知早買早享受遲買平幾舊！
依家令我瞓唔安食唔落就係因為部機未出， 咁啱呢幾日放大假，原本諗住可以用嚟攪部電話，結果仲未出， 真係冇曬心機做任何嘢！
所以如果有師兄知道部電話多啲資料請你話畀我聽啦

所以部綠色xperia 1 ll真係好吸引

photo pro個MR mode

你地有無d咩百搭setting推介？

隻綠同今次1ii隻紫色係好兩極兩睇囉
不過大劣版鬼之刀刃限量版有wallpaper的話，我希望見到網上有分享出到嚟

用咗63%電 sot7個鐘
算係咁

*講錯 "鬼之滅刃""

如果再買我都可能揀綠

鬼滅之刃喎

無追呢套

點解睇實測覺得1 ii影相色水較好，相片都實淨小小

唔係同一鏡頭咩？

同5 ii比

樓主你本身用開邊隻色呀？
會唔會考慮換呢？
你係咪部部sony手機一出就轉呢？

香港會唔會有呢？

我就係上網睇過啲片覺得好靚
老實講有啲似 以前xz1嗰隻藍色嘅感覺

se年代就有好大機會，十幾年後今日嘅Sony就唔會啦
況且所謂主題限量應該無大劣牌子出到好到位 最多低調出一張兩wallpaper，有game的話 出埋啲課金優惠碼咁嗰類野

黑
都話等1iii

咁你舊嗰部會點處理？
keep起定二手放出去呢？

wallpaper真係咁重要？

keep啦
keep成個1系

唔使理
已完全封鎖

？？？

所以唔係重點

封鎖邊個呢？

你睇番上面覆我果個
講d似是而非既野
覆番佢講既野 又話你淨係聽人講佢點點點
好心提下巴絲 sony有d功能係冇 佢就話人有X1
上個論壇都要記清楚每個user用咩電話 講過d咩 唔係又比佢插
得啖笑

唔好勞氣， 大家都係上嚟輕鬆下

同個條撚樣講野會勞氣，所以block左佢好好多

唔好講勞氣嘢， 師兄你用緊邊部sony手機？
對新發表嗰部綠色xperia 1ll有冇興趣？

做咩係咁問人有冇興趣lol

多左個人對1ii咁有興趣係好事黎既

有興趣自然會提架喇
都唔知佢做咩係咁問人

我唔係插你 我係建議你睇po睇得全面一啲先好對我所言有正面睇法 而且呢幾年開始Nokia/HTC/Sony個ROM都趨向走原生化為求大更新會快會密而咁做 間唔中Sony同沉曬嘅HTC都見過有人討論過ROM嘅改變
加上你好似帶先入為主咁睇我 咁我就算唔係直接回你你都覺得篤你眼篤鼻㗎喇

為呢啲Block嘅事我就唔想再講太多

不過入得論壇討論區互相討論嘅 最好持開放心態囉

但你爬po就肯定辛苦過其他連登仔

多啲人一齊用開心啲😅

👍🏻👍🏻👍🏻

吹下水啫

1II唔少人用啦

我block唔block你好

其實就最好唔好問我 我最多講你知連登基制係你愈block人多 對你自己爬po順序會愈辛苦，反而對我無影響

再者如果連登管理都覺得真係我一個極有問題連登仔 你早就見唔到我啲留言啦

你自己決定

關咩事
你宜家出面係咪好多po都睇唔到

睇唔到無眼屎乾淨盲總好過爬po爬得辛苦先

我照舊對一類我想表達意見話題照表達 無對留言順序對連登冇影響 有影響都係影響到隨意block人嘅連登仔爬po辛苦

你仲咁好心機同佢講野
佢十足十d痴線佬咁
由佢講野就算
用正常人思維同佢講盞晒氣
最叻就咬文嚼字捉你字蝨 話你呢道講得唔好 我唔係咁既意思
上論壇吹水咋宜家 佢當正寫論文咁
死都要呦番生咪佢呢種
我都算block得少人 係d阻住討論既先頂唔順

所有牌子既討論post都唔受歡迎到post名有大字「白卡任何淫不得內進」
唔係話blame the victims 不過事出必有因
就算中學既校園欺凌 被欺凌者點都會有幾個fd
但點解手機台咁多人追擊佢呢
一個撐佢既po都冇wo

*** po又屌Smart Octopus冇用 A系中階機係貼牌
pixel po又屌唔安全 面部解鎖唔work
扮fans周圍撩交嗌
以為得hkepc discuss呢類廢老藍絲集中地先有呢類人
點知連登都有囉

一年前屌完既野 一年後都仲係咁
仲要特登搵番上年我個reply 睇下佢衰邊範
睇完明晒

唔好又玩煽動針對會員好嗎？你咁 斷估你呢幅圖又從啲話我嘅po度搵到展㗎喇 咁你知唔知清楚整件八達通呢單野最初係點？ 個po肯定無po出真實最初嗰段 由中段抽出嚟開始

件事不如由我事主講畀你同大家知
最初有其他人講起SmartOctopus用唔用得過 我就發表我意見話當時只係同實體卡放機背冇分別同無好大誘因去轉用 就咁多 但就引咗啲之前同我討論其他samsung事上有不咬弦嘅人扭曲我同其他人討論SmartOctopus留言嘅意思 仲好有心cap對佢哋有利嘅留言嘅圖
大家有獨立思考都應該有自己睇法同決定

最後我認為連登所有po應該全開放討論方式 點解我反而覺得仲有人好似用咗主題群組方式去看待群內會員嘅？

你對我留言唔多like你block咗我仲唔夠？我連登身份就回應一句 "問都慳番" 就得罪到你要用到煽動排斥針對我？

pixel唔安全？ 你問吓常註開pixel po嗰位連登仔之前係咪在其他po唔肯面對有破解方法 而之後對我有報仇心態？不過你就算問多數唔認我曾經po過一條Link講pixel破解睇法嘅文章畀你知 件事成年喇 因為破解章文當時討論時即興搵到而己

補充番
pixel係講緊乜野破解 係pixel 獨有M Chip破解 嗰位連登仔認為如果google出咗破解獎金多年仍未有人能破就好自滿咁提完又提做咗煩膠又唔知 咁我就覺得佢點解咁肯定以後破唔到而開始理論 我當時係 我係無好充份實據 但我對佢講 好果係國家級破解手法 人哋係唔方便攞住獎金公開破解咗 但之後佢對我點咪大家睇到嘅其中一部份囉 其餘其他Brand某啲人都有佢同類行為

結果之後就周庭黃之鋒手機被扣查單野引起咗大家去查到其實以色列資安軟件公司要破都可以攻破到

至於其他brand討論區都有類似嘅情況 最初初心咁講出嗰幾個手機牌子同中蟈背後有幾多關係 最初只係輕輕帶過嘅方式留言 但就引嚟不支持我說法嘅人反對 當中有啲brand我係有放到網上文章甚至影片去支持我說法 但總有人唔肯面對 繼而我就被報仇式對待 又猜我係其他brand打手而後來再進一步開始從我討論上有錯失嘅留言進行攻擊 只係好多之後唔知情嘅連登巴絲睇曬講我嘅po有咗對我偏見在先 而之後先入為主看待我

睇完我講嘅嘢要相就信 唔信唔該block咗我就算 而唔好無啦啦重提再煽動不知情嘅連登巴絲 雖然版規無就此等行為有明確列舉 但如果再見到無啦啦有啲有心人重提 我真心行動向管理嗰邊投訴

而且如果我真係對討論區有極大影響到正常運作 我啲留言早就被處理成 只見名字而不見留言方式處理我啦 我記得我初嚟報到連登就發現有咁嘅連登仔被處理咗

覆埋呢次 逐個point分開回應你
怕你睇唔明

1. 斷估你呢幅圖又從啲話我嘅po度搵到展㗎喇
- 個Post係Samsung Galaxy 集中討論區 (54) 入面cap出黎既
- 而所謂「話你」既po 係集中討論 (55)開始既事黎
- 先後次序係 (1) 你發表偉論 -> (2) 大家頂你唔順

2. 咁你知唔知清楚整件八達通呢單野最初係點？
- 個post就係你發表偉論最開頭既地方 我特登搵番比你 跟足時間線分番比你睇
- 你講smart octopus個功能冇用 多餘 用***機既人係奴隸
- 所謂「奴隸」係因為退卡麻煩 退完卡想繼續用既話仲要買過張卡 (仲有其他原因 你最清楚啦當事人 不再詳述)
- 有人回應你退卡足不出户就ok 另外實體卡同樣情況 你都係要買過張卡
- 另外亦有提供一大堆實體卡既壞處 Smart Octopus既好處
eg1 實體卡增值所需既時間
eg2 潛在壞卡既可能性
eg3 出街唔需要帶咁多野既方便性
- 你最大問題係唔聽人講野 唔理d人提到既好處
- 另外再不斷轉移視線 最初「奴性」係Smart Octopus功能冇用 用家有奴性 被功能捆綁 (詳見Post #484)
- 之後同一字眼既解讀就改做 A系機係貼牌 用家接受唔到 同佢爭論 所以有奴性 (詳見同Post #700)

3. 大家有獨立思考都應該有自己睇法同決定
- 岩呀 呢個好同意 我唔係喺果d cap圖道了解你既所作所為
- Sony wf-1000xm3 post / *** post / xperia post
呢幾個地方我當時有睇開既
- wf-1000xm3: 人地傾真無線 你就屌sony mobile售後服務差 前者係由sony負責 後者由tso負責 兩者根本唔關事
- ***: 詳見point (2) Smart Octopus偉論 唔聽人講實證

4. 最後我認為連登所有po應該全開放討論方式
- 主題群組有好有唔好
- 好既就係集中一班對同一主題有興趣既人吹水
eg1 波台既傾下隊波有咩打得唔好 應該點樣改善
eg2 手機台傾下個牌子有咩bug要fix 傾下點set部機 買咩配件
- 唔好既你可以話d人圍爐取暖 新加入既人未必咁易融入到
- 但係你想手機台點樣全開放討論？ 每個人開post問xxx點睇？ 定係一個thread全部人傾手機？
- 咁樣對想搵有用資料既人係極浪費時間 亦係好唔organized

5. 我連登身份就回應一句 "問都慳番" 就得罪到你要用到煽動排斥針對我？
- 唔係針對 唔係煽動 唔係排斥
- 亦唔係玩緊所謂既「主題群組」 唔比你討論
- 討論係A提出d野 B,C,D,E再延伸去傾果樣野 係有互動性 會聽對方講d咩 再作出相對既回應
- 而你最大問題係混淆視聽 轉移視線 你講a 人地回應你a 你發覺唔夠人講 就轉講b 似係想撩交嗌 多過正常討論

Pixel事件唔回應 自己冇用開
另外回應你已經晒左我極多時間搵番你講既野 上個網姐 唔講以為嗌交大會
我就以理服人既 希望講完咁多你會明自己衰咩
冇咁多人想針對你 唔好諗到自己咁大影響力
係咁 祝你早日康復

我唔想再對針對我嘅人再從佢哋嘅角度討論番我自己

舉一例算 你上面有部份內容就係截錄開po指責我嘅內容 SmartOctopus我話人奴性重？我係有咁講 不過原意思係話你若果睇重當時嘅SmartOctopus功能而去買新三星機 咁會唔會太過似三星奴隸呢？只係一句反問意思咋 之後係咪有有可心人扭曲原來意思去話我係針對緊某連登仔而咁講㗎 咁外人睇落我講野好似好冇禮貌好無品囉

不過我再無辦法帥服到你對我嘅睇法 有先入為主在前我點對你解釋都無用之但係你早就block咗我然後又話睇到我對你嘅留言 之後又舊事重提 咁你又係乜玩法啊

5ii 買銀灰定藍色好呢？

我會藍

銀灰 如果港版出銀灰我實將部藍色俾老婆用然後出銀灰

S mode 1/400快門 方便偷拍影突發嘢

想出部1II
有冇青呢排胃信出機？ 跟機送咩？

「白卡任何淫不得內進」

下個post加返

香港冇入灰

部1 II呢幾日瘋狂倒水
Kill app/reboot都唔得
有咩方法check邊度出事？

佢ebay買

accubattery

真係做到咁絕？

係
條撚樣只會引發罵戰

呢幾日掛住玩新iPhone 12 Pro所以少咗用部Sony
但我發覺我就算唔用佢
一個鐘都可以跌10-15%
以前唔係咁

我上星期問佢係送mon貼，電話殻同128GB card
最後無入到手

Btw冇追post
上面咩事

佢小氣了

任何淫俾人狙擊

邊部好用啲

好難比較
Apple嘢來來去去都係咁

冇新鮮嘢玩咩

我一早喺大家block佢之前已經block咗佢

最新鮮係條午餐肉邊（同1 II一樣）
同埋1 II冇嘅night mode
等緊Apple出update玩RAW

Sony好堅持唔出唔出night mode
成日拎大光圈來打飛機

下 你冇落腳架點手持幾秒唔手震 有要求嘅自己識開S mode影啦

night mode好似唔係咁玩

冇追開 啱啱睇呢個咋

我等12promax
大芒大cmos#ja

有不過係落後時代既night mode
sony成間野既做法通常係軟件做唔到既野就用硬件去做

自動mode個陣？

CHECK電池用量, 睇下係咪GOOGLE PLAY服務食電

21：9睇漫畫好辛苦

睇小說都係

long time no C

這是索粉應說的話嗎?

該

芒要再加大

你地之前話6.5"夠大嘛

我都想知

請問價錢係幾多呀

我一路都話唔夠大

唔好意思我見冇人回覆我所以再問， 大家部sony新機有冇好似我咁鏡頭邊位甩色？

唔襯好價放咗佢？

冇呀，裸跑都冇事

我明明有用套， 個套比鏡頭位高都咁樣， 真係唔知點解

各位最鐘意sony手機咩顏色
我投xzp藍黑
個玻璃係我見過最靚
Xperia1 ii紫色都比唔上佢

拎去原廠屌喇

過咗保養啦

關唔關袋喺褲袋度事呢？

個位係咁磨會磨走層鍍膜

即係唔袋得喺褲袋？

唔捨得

如果你係儲，應該 要入埋部 12Hz 嘅綠色版本xperia 1 ll啦

夠鐘食藥啦

？？？？？

冇必要
同一型號點解要買兩部
都話等1iii

7499
有機trade in減500

咁你唔係儲起好多部機？

唔該曬
相請問可唔可以分期呢？

冇呀1仔之前嘅機trade哂

最好落舖問，我買野唔分期

諗住分期唔收charge抵好多

大拿拿超過七千蚊買部電話真係第一次

下年繼續

我真係因為綠色先至想買， 所以部機應該會用好幾年！

iphone 12疑似甩漆

我索有朋友

我揸1仔個陣都係咁諗

我前年買Xs都係咁諗

我唔認為$7999可以買到綠色

老實講我有好嚴重嘅完美主義， 依家見部電話花咗我真係好辛苦

我之前用xz1差唔多用咗四年

你估大概幾錢呢？

$8499-8999

7999以下啦放心

點會平過7999呀， 不過我呢啲窮人諗住做分期， 變咗每期多少少都唔緊要

其實我諗諗下用乜嘢顏色都係會用保護套， 除非用透明保護套， 如果唔係用咩色都冇乜大關係！ 不過透明保護套又會發黃
其實大家有冇用保護套呢？ 定係裸機呢？

唔通有人同你講唔用套你就裸跑咩
帶唔帶套自己諗啦，黃咗咪買過個

我意思係根本部機背面咩顏色都唔係大問題， 因為有個保護套遮住！
其實我都係想勸自己唔好買部綠色xperia 1 ll

我裸機 反正唔trade

難得有顏色啱心水就買啦，買完喺屋企除套自high吓都得
或者買個banana透明硬殼，呢隻好似唔易變黃

banana嗰啲透明硬殼包唔曬全部機， 如果有甩色我又會黐線㗎喇

話時話有冇地方可以幫手補番啲甩色呢？

tso

裸機包膜，0花0甩漆

包膜咪見唔到原本的顏色？

唔明唔明

當然，透明膜

外觀唔包架，咪撚佢啦好心

銀城廣場12樓

畀錢

要比錢不如比胃信扣算啦

換殼應該唔平啦

其實話時話佢哋收啲手機愛嚟做咩呢？

你理得佢啦

八卦問下， 唔通佢哋開二手店再賣？

你問下收賣佬你收部機做咩囉

老實講點解sony要外判比TKO？

拆零件做維收，或者賣零件，啲mon同鏡頭值錢

我冇事人問題可能

下年會更貴

問下Sony

咁即係其實外殼花係搵個藉口扣錢啦

呢間嘢衰到仆街， 我真係爭啲因為係佢袋你唔買佢電話

有無巴打有build個Android 11玩？

唔係狙擊佢
係佢上年串柒柒 周圍辣著火頭 扮sony fans入各大post搞事
今年就扮晒弱者 又話人煽動排斥佢 針對佢 又話人先入為主

搵晒佢講奴性重單野既前因後果黎講
之後又扮晒野 話唔係咁既意思
照佢既logic 任何牌子有賣點 為賣點而買佢既用家都係有奴性
為左airdrop買apple 有奴性
為左g cam買pixel 有奴性
為左photo pro買sony 有奴性
睇完得啖笑

最大問題係佢阻住討論
本身我好心提一句 「sony冇screen recording等功能 有需要既可買其他牌子」
之後條白卡佬就覆 「sony幾時學埋pixel咁 連比人問都廢事」
最睇唔起就係呢d人 明明自己態度差先 比人屌就話人針對佢 乜乜物物
Post頭加唔加果句唔係問題
Block左佢就最實際
過左成年 都仲係成個傻閪咁
周圍帶人遊花園 想嗌交又唔夠人講 之後扮弱者

條友似白卡佬分身

都少似
扮唔知d野 但其實好清楚

係咁明知故問
問完又問
都係block左好d

留名

又要setup過啲嘢

靠你啦
睇下有咩新功能玩

我有Pixel 5

都唔同

日本 Amazon 有冇好嘅貼推介

衛訊塊膠貼好油

TRISKIN

咁你以前用咩機

xz1， 特價三千幾蚊嗰時買
三個月前入咗部二手xperia 1二千三
不過依家鏡頭位花咗好惆悵

*代理

我部機就係喺胃信分期
嗰陣官方送無線尿袋、128GB sd卡、一年爆mon保(唔要呢個可以將SD card改成256GB)、mon貼、軟膠殼

我9月14號買

Xperia 1 ll？
幾多錢做分期呀？

原價7999 12個月免息

衛訊仲有冇$700優惠？

想Trade走部Bootloop Nexus6P

買5 II？
尋日見仲有

七百蚊優惠要點樣先拎到？
不過都係嗰句如果我新買綠色嗰部 Xperia 1二代， 應該點都冇特價

其實只係減價嘅借口，因為你去細舖(imobile之類) 都係-700

新出都有特價？？？

咁你用 Xperia 1 trade 咪得

花咗應該唔值錢啦

減幾百囉，又唔會一文不值嘅

話時話點解個個都喺衛訊出機嘅？
有冇人喺sony專門店出機呢？

衛訊trade 垃圾機額外 -700, 俾你都唔去專門店

我都唔明白點解會甩色， 一買嗰時已經用保護套， 冇跌過平時用完放褲袋， 真係拗爆頭

講起任何淫
會唔會 SONY正垃圾
先係佢分身

啱啱去衛訊用部磚頭Nexus6P Trade in買咗藍色5ii，Nexus6P值$20，合共$6279減咗$720。

佢話任何電話都可以

磚頭即係開唔到機?
我有部開唔到既Xperia Z

正啦 我都有部 bootloop nexus 6p 係手

磚都值$20
出1II嗰陣問htc10都係值$100

屌 用番三天王手勢就真係輕輕了一下就得
AN10個手勢係咪咁多問題呀

之後再轉番全屏手勢又冇事

5ii sony 送曬機殼未？

Accubattery check我部機battery health得92%

tab 3先係喎

全部都係1 II?

係 再買斬手

咁樣唔會準囉
你睇下我呢個

買咁多把撚咩

係咪匯豐再回贈700呀？

佢個殼好似麻麻地喎， 兩邊冇包住我驚好易花

佢12GB版本應該得綠色

我就係等緊部綠色

今日出去問5 ii
一問竟然話香港唔會有白(灰)色
條友話呢隻色香港冇人買
所以唔會有
如果想要白色既話有咩辦法

即係要用多陣？

買XPERIA 1 II

我用EPS付款

點解唔用匯豐優惠呀？

香港點會冇人買，佢肯出一定有人買，話唔定可能12月聖誕節前先至出。

我無信用卡

聖誕佢會唔會有優惠呢？

要買到$7500先回贈$700 跟手咩手機配件又有八折 最好係官網砌睇啱要點買先去

我訂機都係佢間舖行咗成粒鐘先湊夠

買條usb線唔得咩？
想問下回贈係現兜兜減價定係積分回贈？

部機6999 要買夠$501 要買好幾條超掠水嘅USB線先得
積分回贈黎

右三係咩牌子？

其實好睇check嗰個，我部xz2p明明花少少都trade足

呢d app都係靠估電壓黎計
用得越多越準,不過都係參考用
想準入工程mode睇

我等到xz1 $2998 先買
依家仲開心使用中

我原本都好滿足， 不過自己真係好鍾意新出嗰隻綠色， 所以真係好想擁有

Sony果條友用好肯定既語氣話香港100%唔會有白色
就算真係其他地方買
我都唔識睇齊唔齊4G/5G band
無辦法唯有轉身走

買台灣版本, 刷洗港版ROM

綠係強國特別版

台灣都公佈咗出
香港應該今個禮拜公佈出

有無膠bumper case？

setting係？

1/200 ss
25iso
200mm

bravo

成個po消失咗

Ebay有個香港賣家有

睇下涯唔涯到blavk friday先買

係到想討論下某個"Bug"
雖然1ii/5ii個指紋解鎖有99%成功率(detect到個陣)
但我發現係某啲情況下個指紋解鎖係冇反應
無論係啱嘅指紋定唔啱嘅指紋
好似瞓死咗咁

未試過

咁要試下啦

大吉利是

咁介懷會用得好辛苦

standby time?

重點係跌得好誇張
咁嘅走勢即係就算我全日唔用佢都捱唔到一日

點解會搞成咁

都話左睇下電池用量, 唔好睇呢D APP啦

有冇呢幅圖睇

得25個鐘

應該係有app/惡意程式燒緊電池你唔知

我觀察多一個鐘先

我想要好似我上面個張screenshot

頭兩個一直都用緊（六月到依家）

我想要完整個個
不過暫時判定係always on問題

完整嗰個？

但我個always on一直都用開
之前唔係咁

右上角仲有一個完整電池消耗
我想睇個個

可以睇埋頭兩個係foreground同background用咗幾多時間

兩個Background都係0%

咁啦
試下熄咗佢哋兩個再觀察下？

5ii auto brightness下可以去到600幾nits
比1ii高100左右
但係顏色表現比1ii差少少

其實一樣500-600

PhoneArena stat

LM

wifi logo有個數字係代表d咩

wifi制式

5ghz wifi or 2.4ghz wifi

包左膜會冇咁痴指紋, 不過冇左鏡面效果

代表wifi第幾代

未有Xperia 5II

有冇 1/5試下？

XQ-AU51 / 52係Xperia 10II
你睇下有無1 / 5嘅device code？

j9110?

咁即係有

我係問你有冇呀

有冇人更新咗去最新version(58.0.A.3.194)後sign in 唔到wifi?

無呀

不過有部XZ3，唔知點解壞咗radio，試下都好

有部XZ2

部XZ3無An11，啱啱開機又係無唒兩張SIM radio，用用下又會自己reset…

貼咗好耐先貼好 最後成果麻麻
如果補光燈嗰兩個孔會好黐好多(我嚟講)

貼咗好耐先貼好 最後成果麻麻
如果冇補光燈嗰兩個孔會好黐好多(我嚟講)

由第一日出貨拎左部1 ii
用左咁耐唯一不滿係個指紋辨識,成日認唔到,要等30秒後再試好似有三成四成機會fail,究竟係我部機有問題定點？

但官方又有解釋

你地部機有冇咁？

1ii 99%成功率

我之前部xzp都唔會咁
係咪要拎上去check機換sensor,但個sensor又唔係完全唔得,佢未必認為有問題

re scan過囉
通常係scan個陣scan唔好

re scan左都有呢個問題,仲re scan埋兩隻手指record兩次

其實一次好啲

無，你擺上去就係唔好用力

咁我試下scan一個record睇下點先

係咪blank page?

今日有冇師兄有消息部綠色xperia 1 ll幾時出呀？

好多保護套會限制咗好多角度 令指紋感應成功率大減
保護殼/套會有影響

咁厲害？

係

有用vpn?

Yes

唉屌netflix又無限loading
download埋條片落部機都係無限load

thx god
終於有人有同一個問題

要off咗vpn, sign in完先可以connect返

I see, 唔該師兄

上網SEARCH 過原來費用都好貴下, 放棄
諗住貼背貼就算, 不過唔知可以去邊買, SEARCH 過AMAZON JP 都冇

ac問題
同一個專區唔好同時播

你SEARCH過要幾多錢?

無同時播...

好似都成$200幾？
我其實都諗過包機
不過包完變膠機又好似冇咩意思

root完可以轉SIM卡了

睇你想點, 我唔用殼/套就一定要包膜, 我喜歡用原來DESIGN

我搵開果個師傅以前係先達開鋪, 現在沒有係先達

都係要$200上下, 包邊+底, 手功一流

就算用殼/套, 都有機會花機, 因為會入塵, 如果包膜後再用套, 就100%安全

背玻璃邊位已經花左

XPERIA 1 II條邊一睇就知易花啦~

通常係指紋花左/多油汁

好彩我上星期試過次四呎高套咗原廠套跌兩次四條邊未見花
好彩要還神

我係5II重諗住用sony套頂到devilcase送嚟，點知

原廠套有冇包邊先, 如果有包邊冇事好正常姐, 白卡佬

跌電次跌先去執 第一次mon向底，第二次就按鍵嗰邊落地

你好彩囉

各位建唔建議 出部 10 II 做後備機呢？？

我唔建議 如果上年你入來問 如我見到會提議xperia 10 plus
而今年10ii係三選二sim slot RAM又得4GB 淨係呢兩點做後備有啲扎扎地

啱啱買咗部xperia 1 ll，發現冇咗相簿，請問可以喺邊度搵番呢

又話等綠色？冇呀cut咗
得google相簿或者自己dl

放幾日假忍唔住出咗部黑色

唔該曬!
想問下有冇好嘅相簿推介？
同埋有冇得download返以前嗰個輸入發法？

追po
或者googlw marco kao xperia album

買咗咪好, 終於唔使咁煩惱

出面係咪得case買？有冇就咁包四邊嘅bumper？一定要淘寶？

唔一定
我記得deff有出bumper

邊到會有得買？

網上

仲有alumania

今日香港時間三點公佈Q2業績

以前嗰隻輸入法可以download返？

到時見到部綠色靚或者trade咗呢部佢

好蝕

你貼dbrand 算啦

剛轉會 想問cap圖有冇快捷方法

側邊觸控手勢，前提係你可唔可以百發百中

三種方法

為左chok side sense個 bug, 差啲炒左rom 宜家放棄左side sense

淨係識關機制

關機+vol-

第三種係？

side sense

搵唔到個function

搵到了 快過用開機制

但係易誤觸

用一排睇下慣唔慣先 thanks

收到電話devil終於到貨，今晚收工可以換殼了

到最後會想裸機
唔好浪費Sony工藝

真 而家淨係想搵個背貼墊到個鏡頭唔洗凸起

好難

直頭冇可能
邊有咁厚

請教
係咪要第三方apps先可以調較led通知燈著燈嘅frequency

撚過n20u同iphone
想玩pro camera嘅人都係揀返1ii啦

部5ii用指紋解咗都黑mon

暫時未試過

反應好慢，要等多幾秒/touch個mon先著

理論上放上去認到即著mon
唔著即係放錯位/認唔到

咁可能係個指紋問題

機背張白色LABEL撕走
會唔會影響保養?
有無人已經拎咗DEVILCASE用?
機背透明有張LABEL好礙眼

你都講係貼，貼邊會有咁厚

n20u唔係都有手動mode咩?
1ii photo pro有咩特別好過佢?
除咗特快連拍,同埋眼球對焦
利申:唔會買三星機

Sony Mobile有錢賺

啱啱試咗幾次有震，過一兩秒先著mon

有但係Sony可調性多啲
又影到raw

截至9月30日

devilcase幾厚 5ii用左就成站1ii咁

轉會1 ii 1星期留名
Wilson入手

想問下大家個前置鏡影相有無少少lag
同埋前置preview點樣set無柔焦？
明明set左無，影出黎都無，但preview 有

2019 仲差過 2018

同上年差唔多，真係出黎賣工藝

結果同XPERIA 1 一撚樣, 證明消費者唔受落

9月30？
Q2到6月30咋喎

呢個數據冇包1ii

不過正常要睇Q3,Q4

我知道了, 已補救

Q3仲有1.3當佢贏
始終武肺+全球經濟衰退

2020 Q3+Q4: 30啦屌

唔退=贏

Q3仲有1.3, 點對得住XPERIA 1

BUILD FOR SPEED

我好客觀

不過就咁睇XPERIA 1 + 5 都係得2018 XZ2系列一半, 證明消費者好像對XPERIA已經死心咁, 就好像我一樣

我係入黎報告翻今日攞到惡魔殻
用完殻感覺部野大左掣位用後感暫時還可以

另外有加買佢地嘅mon貼
唔算太難貼但要小心一樣野
佢到最後會有d小氣泡好鬼難推走
要用力用到手指壓到變白仲要推幾次先推得走

完

DEVILCASE mon貼? 左右有冇遮到MON?

2018趕走太多人
唔係個個年年換機
正常嘅

暫時唔係太感覺佢遮到 可能係我有用埋殻

但點都好過胃信塊垃圾先

識唔識睇financial statement
計financial year

但係2018全年 賣左6.5M喎

想當年買完xzp之後嗰幾款對我黎講個外型設計係災難級
後面有諗過做果農

還好之後佢變翻正常

DEVILCASE mon貼

Second Quarter ended Sep 30, 2020

原來係咁
唔蝕錢就好

AndroidNext: Xperia智能手機的銷售最終“跌至谷底”，出貨量為7年來首次穩定下來

利好消息

XPERIA Z ULTRA 2013年時代

唔係好明

聲音設定係咪冇左平衡音量大細 成日都要㩒大聲先得

裸機好容易花喎

裸機可以包膜

兩舊幾水包膜真係好肉赤
反正自用，到時換機都唔諗住trade…由佢花算

MON貼都要2百幾啦, 殼唔洗2百幾?

由佢花又唔同講法啦~

今日試咗將部XZ3 flash Android 11，個cell radio仍然係死，第一次因為死radio部電話用唔到

Sony官方個An 11乜都無，真係AOSP黎，我諗無乜人會想用

btw靠Automate已整到快速換SIM卡

睇下仲有乜UI tweak可以自己整，咁就唔使話三叔UI好用無得轉會

你去SONY MOBILE度返工

Sony Xperia 1 II 鏡湖綠 升級 RAM 跑分也有提昇

打飛機時間

我都想

師兄係咪set過啲app 唔可以display over other app

誤差?

用得sony嘅人有幾多個會care跑分

講得好, 信仰無價

洗咗機，無事了

想確認下係咪影唔到21:9 既相嫁

官方答案 用Cinema Pro影先有21:9

嘩屌. 笑撚左出聲
WORKAROUND 居然係拍完片再CAP SCREEN, 咁撚弱智既
加個21:9選項喺相機APP 入面俾USER 選擇, 真係咁難咩

龍友廠嘅執著根深蒂固

點解影相要21：9？？

覺得浪費左21:9 個MON

冇話點解要既, 只係覺得既然技術係做到的話, 咁點解唔俾USER 自己選擇影唔影21:9 既相姐, 咁唔排除真係有USER 想影21:9 既相

因為xpan

包膜用會唔會唔甩漆？
想轉會過黎
有邊度介紹可以包膜既？

唔會甩漆

真係想包？

個殼手感好正,兩隻可以輪流轉黎用下

好似有capture掣

想包呀， 見用殼都有機會甩漆

想問下WILSON 買1II 個盒有冇貼紙封盒的?

唔用殼一定唔得
隻手成日都不受控掉野

sony冇封條架on9
三星d封條都係鋪頭貼

點解部機碌連登既reply果部分咁難操作既
完全碌唔到向下點搞

唔明

如果呢度有十個reply我會碌唔到落去
成日錯判

無

依家sony store 都有trade in 同買配件優惠
如無hsbc card去store 買都ok

包膜

whatsapp 92340081 請先預約

Xperia 10 ii
1 ii 幾時update dual SIM 5G+4G呀

Sony 都肯收其他牌子既機咁好呀？？？？

應該有同其他回收商合作, 不過個回收價都冇得同胃信比

係，但都有指定牌子型號唔係咩都收，仲有指定日子

我部5ii上返個devil殼
即刻手感出返黎，之前太窄身而家完美

睇個樣11月/an11

何以見得?

剛update 完, 應該只係security update

我都覺得係, 用個SONY CASE 太窄, 隻手唔係好舒服
用咗兩邊包到個case, 有返手感
幾犯賤

兩邊冇包，就住就住用咁

same here

裸機主義

直到琴日都係祼機
但一上返殻手感即刻舒服好多

有無圖睇吓

我都想轉Xperia 5ii 電量ok？5g接收ok？
另外Wilson喺咪仲有-700 trade in優惠？

衛訊應該仲有減700優惠

包膜圖，已經用左快1年半

呢排我都戴返套先

安全啲好

裸跑魂

其實其他地方係直接-700

包有機會會散唔到熱

揾到依度有背貼買

IMOS膠貼來

用得背貼不如包膜, 我包果D耐挖既

差幾多吖, 本身玻璃面底都唔好散熱架啦

講散熱, 用殼/套咪仲散唔到熱

又幾新淨喎

麻煩晒， xperia 1ii既工藝用殼覺得浪費咗
依家啲電話要個外型覺得佢靚既得返好少

等緊個綠色出
不過望過有少少未習慣，用開120hz, 望個4k覺得窒左少少， 以前望唔多覺， 可能習慣問題

習慣咗都係120hz順好多

包膜唔痴手指紋, 一抺就冇

當然防禦力一定比唔上套/殼, 自己係小心用, 所以包膜加多個安心

如果粗用, 成日跌機, 就戴套算啦~

包膜又可以防止甩漆, 你知SONY D漆質量幾高架啦, 好易甩

唔係HARD SELL, 係有巴打想包我先提供聯絡

由IPHONE3G已經包開, 長期客戶, 手功非先達可比

我今朝WHATSAPP左女師傅, 佢平日開地產, 包膜係副業

如果你去WHATSAPP左佢約左時間先, 包膜要1小時到

手功非常仔細

人哋問下點解要話人戇鳩呢？

我都好鍾意部綠色

想問下樓主,我新入xperia 1 ll 有乜嘢要留意？
有冇辦法用返以前個輸入法？

宜家xperia幾乎用google嘢架啦

佢同xperia 1有咩大分別呢？
我見佢個語音輸入法冇得好似以前咁有得選擇唔同配搭嘅字

你講邊方面

以前例如語音輸入打“戇鳩”,佢可能下面會有條橫線間住,跟住可能可以選擇其他字例如“on9”咁
唔好意思我表達得一舊舊

語音輸入不嬲用Google

所以吸引咗好多鐘意原生嘅轉咗過嚟，包括我

宜家香港電訊商將3G改5G，水貨又用唔到VoLTE，嚟緊應該會少好多人用Pixel

用google嘢你反而吸引人？
個輸入法我鍾意以前sony嗰個多啲喎

但係點解依家冇得改變啲字嘅組合

唔知點解

你嗰部得唔得？

真係唔夠膽唔用殼
前兩日臨訓前禁下電話
一野冼手成部機飛左落地下
即刻睇下有冇爆mon爆機背玻璃
好在有殼所以咩事都冇

直接出字

真係好矛盾,選擇佢就係因為機身好靚,用手機殼又好似遮住咗佢,唯有用啲透明嘅手機殼

出字之後可唔可以有其他選擇？

百貨應百客，我以前用Pixel，慣咗用Google app或者自己搵3rd party app

Sony幾乎原生係我揀Sony唔揀***嘅其中一個原因

原生即係咩意思呢？

話時話呢期我見好多人放部Xperia 1 ||,莫非就嚟減價？

RAW, ORIGINAL ANDROID 設定與功能

不過我最唔滿意sony電話係用藍牙嗰時唔能夠有自訂鈴聲

Google整出嚟嘅version，冇經手機廠改任何嘢

***華為嗰D就改好多，Sony呢兩年就冇乜改

Pixel同Android One嗰D(e.g. Nokia)就係乜都冇改，全原生

我只係覺得sony乜都好,話我長氣都要再講,真係唔明白點解用藍牙headphone唔可以有自訂鈴聲,咁樣變咗唔可以靠鈴聲知道邊個打電話畀自己

多謝解釋

以前有？

裝咗Devilcase好似會廢咗
側面感應,唔怪得Sony殼兩側留空

一路都冇！
或者咁講又我用第一部智能電話xz1到依家都冇

其他牌子有？

利申真係唔知，轉Android之後一路都係用Nexus/Pixel

你呢兩部得唔得？
我係肯定佢唔得,我打過上去客戶服務投訴,但係一路都冇理到我

原生應該冇呢個功能，有都係廠加

唔可以咩？我記得可以

5II 無打機 60HZ 唔掂完全

你係Special case

唔好開120HZ, GAME CENTER關埋240HZ, 咁咪60HZ囉

要全手動

5II 無打機 120HZ

本來就無開120

一係你裝咗唔知咩app
一係你待機收得好差
我會入developer mode睇running services睇下有咩喺background run緊

今日入左條新USB DAC JJ

100級音量調教，4.4平衡+3.5輸出

Sony唔肯出，唯有自己買配件補完

幾錢

$1150 DMA現金, 條JJ有MON, 可以睇到24BIT/96KHZ PCM由XPERIA 1輸入

仲訂左個4.4平衡轉2.5平衡頭, 過幾日送黎

我條線係2.5TRRS, 聽歌用AK380+AMP

miwa

YES.

MIWA BLU-RAY RIP

外國撚啱啱收到部1 ii
部機好撚長

歡迎加入21:9行列

本身電腦moon都係用緊21:9

用用下唔覺

Agger，其實都係比Samsung Galaxy S20+窄3mm長3mm，都唔係差好多

手感好

update左個firmware之後youtube個Zoom to fill好似fail左？

多手買左張背貼，擺左個case入面

Same feeling
大家都賤

我都係，時得時唔得

出街認到你

冇得叉住電睇/聽嘢始終都有不安感

勿相認

仲有啲咩款可以揀

Devil case 有好多款揀， 可以直接做係殼度。不過我買左張背貼加普通殼 可以隨時換畫
應該幾百款

終於等到 iPhone 12出，不過令我緊加想入5ii

iphone12真係不了

iPhone依家嚟嚟去去都差唔多
冇咩特別真係可以用3/4年都唔需要換

揸過上手，直角邊好唔舒服

明明都係直角邊
但手感唔夠Sony好

個人覺得係因為闊得濟，男仔手都唔可以單手操作

因為apple真係sharp cut直邊
Sony直得嚟仲有少少孤邊

我索啲QC、Retail同Delivery可唔可以做返好啲
唉

from AndroidNext
如果指紋設定消失

1. 閂機
2. 抆Sim/MicroSd slot
3. 拎走sim/sd card插返入去
4. 開機又閂機
5. 放返sim/sdcard入去開機

佢發怖完，一d性趣都無，繼續用11pro

我諗冇120hz+touch id都少咗好多客
但都仲有好多人盲捧

120hz 用完番唔到轉頭

冇錯
宜家覺得1ii同ip12好唔順

用到而家架Xperia 5II 其實都頗滿意，不過我雙機流，電量果d比較難體驗到優劣，不過個喇叭就完勝iPhone

第一次聽人讚Sony喇叭

雙前置個分別又真係幾明顯嘅

想問 5II PD快叉最高支援 幾V/幾A=幾W既快叉?
舊尿袋只支援QC 3.0 (上一部機用緊xzp)
要準備買個新既

21W (7V 3A)
18W (9V 2A)
15W (5V 3A)

唔該哂 ching

我就係去試完iPhone12日12pro之後即刻去買5ii。

我準備入手

記得買支援PD快充既, 因X5 II唔再支援QC3.0

90%開始用 60hz 有打機(都係60hz)

胃巴個個電量同我部1ii一樣

我就係覺得奇 早幾日出街用尿袋叉點解咁慢既
上網睇原來冇左qc 變左pd 但又搵唔到pd support到幾多先上黎求教
唔該哂c hing

宜家好多大牌子尿袋都support PD

淘佬出咗個索尼信仰殼

年年都有架喇

sor新信徒，唔知

塊 devil case 貼終於到咗

高質

呢個？

好正

好耐啦

超級靚呀

呢個出街好老尷

你唔夠信仰

可唔可以畀條link嚟呀

keyword 係「索尼大法好信仰殼」

唔該曬

請問大家部機有冇用到鏡頭保護貼？

部綠色xperia 1 ||完全冇消息

洗乜連mon貼都冇用

我係驚貼咗之後影響鏡頭質素

你都買左黑色啦, 仲理綠色幾時出做咩?

你唔係想TRADEIN黑色換綠色呀嘛?

所以咪唔洗貼

貼咗之後浪費左個T*鍍膜

絕對認同

想問下會唔會有綠色嘅機背貼

我覺得一般 貼唔對稱少少已經有白邊

貼mon貼一樣浪費咗個mon

唔貼又真係驚佢會花

諗緊買唔買部5ii 好

tri skin唔會

買
我最支持大家買手機

聽日望望仲有冇 trade in 減700先

前幾日經過胃記問話至少今個星期仲有，下星期唔知

有部 iphone se 第一代拎去trade 加700又唔錯

屋企冇D再舊D？搵D舊到唔值$700去trade仲抵😏

佢話唔著同舊嗰D feature phone 都收

部 se 都夠曬舊 trade 到兩三百都偷笑

Sony機而家update密唔密？有冇每個月都update security patch?

你屋企有嘅，大哥大都得㗎

x1m2呢講最近兩個月幾好，十月patch直情係快到冇朋友，仲快過台灣

到過巴打介紹嘅鋪頭 包左層膠望落有少少磨沙feel 質感幾好 上套後唔使驚塵了

估唔到真係有巴打會去，好滾動

手功是咪一流呢？

有圖可以望下 包完個色水比我想像中改變得少

靚

所以我改用MON上既側面感應

用緊雲石背貼

你哋個個都係買背貼唔係印落個殼到?

我都係睇樓上巴打介紹

我都想知邊度有類似圖案嘅殼
個背貼痴左我成晚咁滯，又唔小心整到個角

devilcase本身唔係有得揀有圖案嘅背殼咩

無，佢d殼係淨色邊框加透明背板

有，係彩繪度禁 Xperia 1II/5II都有

我買淨色加背貼係方便可隨時換畫

又唔好嘥左隻殼
不過要做小小手工野 用𠝹刀𠝹番個鏡頭個位出黎

佢個貼有冇黑邊？

有，不過好幼
應該左右遮咗好少Mon

啱用就買

係咪好貴㗎？

你哋都係一年換一次手機？

Google

好多巴打雙機流，一年換2次

係咪喺七百蚊上面再加錢呢？

$458

打出打入嗰啲2G電話得唔得呢

update密啲唔好咩

得

有大哥大賣出去啦仲值錢

請問會唔會有綠色嘅貼紙？
有冇電話畀我打去問？

好靚呀
請問幾多錢同有冇綠色

但係佢個原裝殼側邊冇包住部電話真係好易花

密就當然好啦，不過之前Sony成日畀人小少update，想了解下而家個情況睇下買唔買得過...

你喺依度問當然係話買得過啦

前排先明明見到啲人喪屌TSO Xperia 1幾個月都唔update

但信仰令大家接受咗

部綠色xperia 1 || 竟然都係7999

講咗

咪又係貴

貴到

個網都未更新

你有講到？

竟然冇貴到喎,同原先嗰幾隻顏色一樣價錢

我呢兩個禮拜日日都上去睇一次
啱啱今日先至有埋價錢

當然佢舊嗰幾隻顏色已經話會員會平500,實際sony而家買7499！同埋佢個定價比台灣平好多

拭目以待

你收到料唔係呢個價錢？

我咩野唔知道

咁師兄可唔可以講多少少呀

我咩都唔知架，你問番拾巴啦

我睇咗你寫“我有乜嘢唔知”😅

屌
想換綠色1 II
但同一部機買兩次好似好on9

信念唔夠

等佢出咗
得閒落鋪摸兩下當買咗

trade咗舊嗰部淨值錢呢？

好似4千幾

朋友send畀我嘅資訊,除咗張保護貼其他嘢我都覺得冇乜用

sony成日遲買抵好多

但係個耳機冇乜用

有冇人會收個機套

賣唔賣到一百蚊？

如願以償

可惜啲贈品冇乜用